［認真討論］罷工罷課抗爭最有用，唔駛成日出黎勇武

就算出解放軍，唔通搵把槍指住你個頭叫你準時返工返學咩